突發 Gab 一日多左 600'000+ ac

聽日分分鐘再多1'000'000
利申我舊年二月已經開左

推

同mewe 有咩唔同…

有冇香港人GP？

開唔到

要熄咗vpn 先上到

好慢，似比人搞。

唔怪得 lag 到仆街

突然多左成六拾幾萬人，梗係慢

好快網絡公司唔為Gab提供服務 然後898
講個笑話 美國有言論自由

我一早開左gab, 個時都冇咁慢。

慢過56K

今朝入唔到
而家慢到hihi

same...有冇人知咩事? 我見有啲人話好順

用緊和記

.-.

Gab = Twitter 代替品
MeWe = 匪book 代替品

都上唔到
（lag到爆）

叫連仔搞番個 LiFB LiIG

將高登大遷徙係美國重演一次

上年已開

MeWe無俾人ban
Gab俾人全方位封殺